用一張圖同中四程度數學解釋琴日日本場波hea踢

得5個情況，其中4個outcome都係進級
即係4/5=80%
到自己輸一球，得返最下果part，繼續keep住都仲有2/3=66.666%機會
仲要加上對面哥倫比亞同塞內加爾實力既評估，守和機會細，即係hea踢出線機會都大過66.666%
咁點解仲要搶攻？

初階版game theory

仲有囚徒困境
究竟波蘭肯唔肯陪你癲呢？
究竟對面會唔會一樣打默契波呢？
又俾個教練貼中

你假設左香港對巴西嘅勝負或然率都係50/50

呢5個情況發生嘅機會率唔係一樣

假定波蘭唔玩野已經係錯啦..唔係點會波蘭入波先

琴日場波初段黎講真係50/50

球迷回應都係50/50
除咗韓狗